向讀大學會計高手求救

最近掛住打online game
真係無心情/時間盡力溫書
有無人讀會計可以救救我
方便的話留TG

好呀

最近掛住打on9 game

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

辛苦巴打 已簽

唔勤力去打online